\documentclass[11pt]{aghdpl}
% \documentclass[en,11pt]{aghdpl}  % praca w języku angielskim

% Lista wszystkich języków stanowiących języki pozycji bibliograficznych użytych w pracy.
% (Zgodnie z zasadami tworzenia bibliografii każda pozycja powinna zostać utworzona zgodnie z zasadami języka, w którym dana publikacja została napisana.)
\usepackage[english,polish]{babel}

% Użyj polskiego łamania wyrazów (zamiast domyślnego angielskiego).
\usepackage{polski}

\usepackage[utf8]{inputenc}

% dodatkowe pakiety

\usepackage{mathtools}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}

% --- < bibliografia > ---

\usepackage[
style=numeric,
sorting=none,
%
% Zastosuj styl wpisu bibliograficznego właściwy językowi publikacji.
language=autobib,
autolang=other,
% Zapisuj datę dostępu do strony WWW w formacie RRRR-MM-DD.
urldate=iso8601,
% Nie dodawaj numerów stron, na których występuje cytowanie.
backref=false,
% Podawaj ISBN.
isbn=true,
% Nie podawaj URL-i, o ile nie jest to konieczne.
url=false,
%
% Ustawienia związane z polskimi normami dla bibliografii.
maxbibnames=3,
% Jeżeli używamy BibTeXa:
backend=bibtex
]{biblatex}

\usepackage{csquotes}
% Ponieważ `csquotes` nie posiada polskiego stylu, można skorzystać z mocno zbliżonego stylu chorwackiego.
\DeclareQuoteAlias{croatian}{polish}

\addbibresource{bibliografia.bib}

% Nie wyświetlaj wybranych pól.
%\AtEveryBibitem{\clearfield{note}}


% ------------------------
% --- < listingi > ---

% Użyj czcionki kroju Courier.
\usepackage{courier}

\usepackage{listings}
\lstloadlanguages{TeX}

\definecolor{dkgreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{gray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{mauve}{rgb}{0.58,0,0.82}

\lstset{frame=tb,
  language=[Sharp]C,
  aboveskip=3mm,
  belowskip=3mm,
  showstringspaces=false,
  columns=flexible,
  basicstyle={\small\ttfamily},
  numbers=none,
  numberstyle=\tiny\color{gray},
  keywordstyle=\color{blue},
  commentstyle=\color{dkgreen},
  stringstyle=\color{mauve},
  breaklines=true,
  breakatwhitespace=true,
  tabsize=3
}

\lstset{
	literate={ą}{{\k{a}}}1
           {ć}{{\'c}}1
           {ę}{{\k{e}}}1
           {ó}{{\'o}}1
           {ń}{{\'n}}1
           {ł}{{\l{}}}1
           {ś}{{\'s}}1
           {ź}{{\'z}}1
           {ż}{{\.z}}1
           {Ą}{{\k{A}}}1
           {Ć}{{\'C}}1
           {Ę}{{\k{E}}}1
           {Ó}{{\'O}}1
           {Ń}{{\'N}}1
           {Ł}{{\L{}}}1
           {Ś}{{\'S}}1
           {Ź}{{\'Z}}1
           {Ż}{{\.Z}}1
}

% ------------------------

\AtBeginDocument{
	\renewcommand{\tablename}{Tabela}
	\renewcommand{\figurename}{Rys.}
}

% ------------------------
% --- < tabele > ---
\makeatletter
\newcommand{\setappendix}{Dodatek~\thechapter:~}
\newcommand{\setchapter}{\thechapter~}
\titleformat{\chapter}{\bfseries\LARGE}{%
  \ifnum\pdfstrcmp{\@currenvir}{appendices}=0
    \setappendix
  \else
    \setchapter
  \fi}{0em}{}
\makeatother

\usepackage{array}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{makecell}
\usepackage[flushleft]{threeparttable}
\usepackage[titletoc]{appendix}

% defines the X column to use m (\parbox[c]) instead of p (`parbox[t]`)
\newcolumntype{C}[1]{>{\hsize=#1\hsize\centering\arraybackslash}X}


%---------------------------------------------------------------------------

\author{Piotr Florczyk}
\shortauthor{P. Florczyk}

%\titlePL{Przygotowanie bardzo długiej i pasjonującej pracy dyplomowej w~systemie~\LaTeX}
%\titleEN{Preparation of a very long and fascinating bachelor or master thesis in \LaTeX}

\titlePL{System przetwarzania kodu wykonywalnego aplikacji dla platformy Microsoft .NET}
\titleEN{Executable code processing system for .NET platform applications.}


\shorttitlePL{System przetwarzania kodu wykonywalnego aplikacji dla platformy Microsoft .NET} % skrócona wersja tytułu jeśli jest bardzo długi
\shorttitleEN{Executable code processing system for .NET platform applications.}

\thesistype{Praca dyplomowa magisterska}
%\thesistype{Master of Science Thesis}

\supervisor{dr inż. Michał Turek}
%\supervisor{Marcin Szpyrka PhD, DSc}

\degreeprogramme{Informatyka}
%\degreeprogramme{Computer Science}

\date{2016}

\department{Katedra Informatyki Stosowanej}
%\department{Department of Applied Computer Science}

\faculty{Wydział Elektrotechniki, Automatyki,\protect\\[-1mm] Informatyki i Inżynierii Biomedycznej}
%\faculty{Faculty of Electrical Engineering, Automatics, Computer Science and Biomedical Engineering}

\acknowledgements{Serdecznie dziękuję panu dr Michałowi Turkowi za umożliwienie mi zrealizowania pracy w wybranej przeze mnie tematyce.}


\setlength{\cftsecnumwidth}{10mm}

%---------------------------------------------------------------------------
\setcounter{secnumdepth}{4}
\brokenpenalty=10000\relax

\begin{document}

\titlepages

% Ponowne zdefiniowanie stylu `plain`, aby usunąć numer strony z pierwszej strony spisu treści i poszczególnych rozdziałów.
\fancypagestyle{plain}
{
	% Usuń nagłówek i stopkę
	\fancyhf{}
	% Usuń linie.
	\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
	\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
}

\setcounter{tocdepth}{2}
\tableofcontents
\clearpage

\raggedbottom

\include{rozdzial1}
\include{rozdzial2}
\include{rozdzial3}
\include{rozdzial4}
\include{rozdzial5}
\include{rozdzial6}
% itd.

\begin{appendices}
\include{dodatek}
% \include{dodatekB}
% itd.
\end{appendices}

\printbibliography

\end{document}
